[1Q]知唔知邊個教練收左美國佬錢搞中國？

五個回覆後開估

估唔到 我做第一個

比d提示，個教練係男性

再比d提示，個教練喺足球教練

再比多個提示，個教練喺歐洲教波

5個回覆，開估
答案係華維迪

樓主高質

竟然無人估到

呂麗瑤個咸濕教練

幾好笑

再比多個提示，個教練唔係叫張學友

再比多個提示，個教練喺郭富成

係咪Alan?佢管理到咁點x得